有冇玩緊CMB嘅巴絲(133）要身體健康

遲三秒

路過都中

喂ar～我又要🥺好想睇雞蛋巴。

返邊個屋企？

如果有pw睇就好喇🥺🥺🥺

留名

支持

Sorry 無追post.. 你哋本身一齊住？你住佢度？佢住你度？

期待

你最後個句 係未暗示平時你飲完唔係返屋企仲有下場

留埋pw?

搵唔到🥺

LM 新玩

俾左咩signal ?

Hi....毒仔。

Halo 新玩多多指教

放心啦，我最鍾意新人多啲上水陪姐姐吹

就地正法

俾人X慣

但你發現你有心冇力 ？

村巴唔係去做運動咩

一陣出去啦
岩岩係屋企整野

我都鍾意搵姐姐吹水關照下新仔pls

咁你做完就上水啦我會係度等你架

我會用滿滿既愛去照顧你架

有人等門嘅感覺真係好啊

一上連登就覺得自己好老。叔叔們ar～你地去左邊？

邊方面唔岩？依家d女仔真係咁進取架咩

花絲。係你x人多啫

突然感動

我係咪黎拉番高個年齡層

咁你快啲返啊，唔好要魔鬼絲擔心

又到12點

內鬨內鬨

快啲黎照顧我
Btw 琴晚down咗噤完like到呢家都無聲氣 係咪姐係琴晚個輪完咗冇人like back啊？

即刻覺得自己後生咗 各巴絲有嘢快啲問，每分鐘收幾錢？

你個d.....我都唔識形容啦

咁like back完佢都唔會揀ar ma

魔鬼絲好大愛
我覺得自己係邊緣中佬咁

咁你未話你有心冇力 下次先打返場友誼賽lo

又X哂啦。成日profile唔寫嘢既。好難玩ar

見到個lawyer

唔邊緣啊，呢度好多人關心你同你傾計唔

點解啲對話咁唔似同新朋友講...?

不成功，不收費

學術性問題唔識答wo，我係企定定等人like。 係未要排隊等

唔好傷人心得唔得啫

因為我d愛儲滿哂唔知放邊好，就放俾你........地先。

希望大家今日有收穫

媒人利是

對佢黎講識左幾個鐘就係老朋友

成功答啱就即收

呢鑊仲唔fat fat

學術性問題我唔識答，靠你啦我淨係9吹

尚愛看少女漫畫嘛？

唔好講咁多，洗咗頭先

大家早呀

巴打 你咁高質，係未要求高搵唔到

早ar，咁遲上水既

洗完都唔會變靚仔

咁等到你真係想定落嚟先啦，廢事hurt人ar

保持整潔係最重要，有自信個人就自然變得靚仔吸引人

我都係邊google邊解答

你咁高質都唔理。 太過分啦

E.....我用yahoo....唔怪之得我答唔到。

你想要邊一類型。我後宮有好多唔同類型俾你揀。可愛型，大眼女神型，成熟型，斯文型，清純型都有。

咁我再Google下先

點解？ 放棄左？

你遇到啲咩挫折啊？嚟，話俾姐姐聽～

巴打真高質喎
咁都會搵唔到

點解咁講啊?

幾矮？叫下絲打上水先

竟然係用yahoo search
我應該好多年無用過佢

我覺得啱

you guys complete me
一路答一路學

依家d人咁進取

又係你地教要主動

做咩又潛呀潛之前俾個tg嚟先啦

頭先啲suggested好多都高攀唔起

我諗住用比較另類既途徑ar ma。點知搵唔到既

花絲女神級點會咁易放tg俾大家隨便搵架。

一步b唔好潛啦

唔緊要

可惜我唔高質又老過你，如果唔係倒追你

做咩事ar? 有咩要哭ar?

點解啊?

我都係咁話。

離思都靚仔架。都話你唔錯架啦

講明做住朋友唔打友誼賽未得lo

係咪有配對上限架？
我宜家chat嗰度有6個 但bagel嗰度已經冇得再撳

保濕係長期戰爭，可以試吓用埋椰子油

每日suggest俾你既人有限啊

加多個我

巴打你玩哂啦 一出黎就搶走哂D絲打

一步巴好高質？點解個女仔好似對你飛擒大咬咁？

其實係幾厭 不停開新 又要重新認識
變左個機械人咁

正常即係高啦，真正常或以下會自認油頭毒撚

佛系交友
當𥄫女

最悶係次次都係嗰幾句開場白，唔知幾耐先可以進入真正傾計階段

X2 我當睇ig渣

係....但你覺得有咩開場白唔悶？
同埋就算睇哂成個profile 個個都鳩寫make me laugh
又可以諗到幾有趣既開場白？

明知sp 咁你唔好再理佢啦。仲好啦，好過沉哂或者一齊左先知。

我俾tg你啦⋯⋯@Bauhinia_R

我當識朋友就算。棄左又好悶咁

離思不嬲靚仔又係鮮肉。唔洗爭啦

我陪你，日日都冇個岩

上網識人總係感覺有啲距離，唔係共同生活圈子無共同話題咁，好多時傾幾日就無乜嘢講

我都覺，好多野好唔真實咁

我係會睇下對方係咩方式傾計舒服啲，但最終都係殊途同歸。

然後個重心就會轉移左連登，更加唔想玩app

難巴你就係咁問啫，唔好教壞人啦

我好乖
平時唔會做啲咁既野架

9 like但其實唔啱心意，純粹為咗有個match... 然後match完唔講嘢又搞到對方嬲
好似無咩意思咁

簡單點 說話的方式簡單點

我成日match完都冇件事

定你想做但搵唔到對象做

平時唔做即係有啲情況都唔會拒絕

可以一次過識好多高質巴絲

但係你地倒追人喎

唔係囉
唔可以咁樣曲解我既意思架

我諗如果現實生活容易既都唔會特登上網識人

村巴說出個重點

有好多絲打想識你

都係多個方法啫
中唔中都係睇運
隨機

好嚴格

我
絲打
即like

我
高 短髪
即like

做得好

痴撚線.....
仲未撚計樣...

點解會X護士同老師？
Marketing都明白大機會sales

呢個我明喎....
咁耐護士都老師 冇一個傾得耐
同好難約

我比較想知你個list會唔會仲長過佢

要問返佢本人wo........又掉個西瓜出嚟先

咁我要你呢

鍥而不捨
巴打支持你

我？我都成日X，不過唔會話有咩特定條件，感覺有興趣先like

冇學到咩叫放棄

點解CMB可以咁多女仔做 marketing

雞蛋巴讀master都咁長。我以為你個list要不停加紙先寫完

你唔係要其他絲打咩

我會鐘意矮啲嘅，長頭髮同眼大大嘅女仔囉，對學歷背景就無乜特別要求

剩係要你一個咋

甜到漏既post

出面個市差
搵唔到客

咁飲奶茶咪唔洗加糖囉

都有人會like 既
例如我

留咗pw未有人搵

離巴，你揀人有咩準則

放多次ar

救命呀

年齡呢？

哩一刻ar ma....

做咩叫救命呀
有咩可以幫到你

唔係架
係依一世到

你都可以架，村巴

Pish

細過我就得

18原罪，放棄啦

可以啲咩?

屯門？

好似未見過絲打係細得過你

Profile 寫咁少想點。不過都係外形唔錯既巴打

係唔錯, 不過唔會like, 報告完畢

Profile 冇點寫嘢

點先會like諗唔到打咩

Profile 寫多啲嘢啦。興趣又唔寫，乜都唔寫以為假ac

我諗冇乜人18歲係寫倒野，18歲既愛情可能只係因為對方生得似一d明星
寫廢話囉，no sp, serious relationship之類

撈9埋左18果位

我咁純情梗係唔知啦。你地門檻咁高唔怪得我冇match

係lo。又係個list長到成卷廁紙咁ar?

寫明賣咩產品

我咁耐以來都冇撞過sales

講到成隻青蛙咁跳跳下

我應該會拉低對方黎錫多過跳跳下。

以你聰明才智，sales應該好快放棄

例如呢

首先要夠高拉低
我慣左出街著ub厚多3cm

咁好大機會溝左先。

你哋講嘅情況都無出現過我成日都比人ignore

你額頭有d嘢，幫你整走佢先啦。 咁樣得唔得

高攀唔起

覺得嗌交會成日輸咁

我讓比你贏丫

激情對話都得架

人地唔知你揀人既標準ar ma。以為對眼係頭頂

點樣先引到你興趣？

講真你要求真係好低既，同我差唔多啦。

我已經將你嘅要求收集好，會幫你做轉介。但高過160真係唔得？ 我想益左班後宮絲先

點解我冇既

對你有信心 你自己黎ok 既

咁咪即係叫我自生自滅

咁我識你

我唔貪心囉
同時得一個目標咋

想問下係咪雙方都可以extend 30 days
傾得埋個d次次都係得我extend

我目標係想班後宮絲出哂pool

好堅持

有絲打想識你

下，點解ar？

傾電話會有乜講 我講電話應該一分鐘內收得線

D女仔有時冇野傾都鐘意hold住個電話

我墊你底

好浪費時間hold住電話做乜啫

大家唔好爭我嚟

佢個目標係哩度是旦一個絲打

應該冇個個都俾佢撩過

唔係...我地玩緊同一隻game。係好正常，放心

記住，有pool出果d先係唔正常既小數派

女神唔鐘意傾電話咩

做咩講到我咁濫既
我好專一架喎

連登有愛
不過呢排好多得相冇profile嘅假人

哩樣又真，我日日係咁x。所以係咁叫人profile打嘢

專一咁係哩個post撩巴絲打

你就好啦
仲唔去馬

唔係囉
我好專一咁對女神你架

Sorry, 我份人真係比較直，唔識婉轉，又心急想後宮絲打出pool。 你想點聯絡？tg pw?

正常

earphone

其實唔打我都覺得佢地冇心搵 所以x算

成日甩 所以好少戴

巴打 我諗將會有好多絲打搵你

同埋都唔知佢興趣同想搵點既人。 好難想match佢

哦.....係咩

係呀
真架
係女神你成日唔理我咋

唔知點解覺得好興奮 大家有需要搵我，但我好直接助攻睇住你地成功連線覺得好有意義

冇架。 2邊岩就幫手連線。

過左去諗黎都冇用。係你始終返你身邊，唔係你勉強都冇用啦

點解咁快match到。 我地係未用同一個app

咁長期仲要一齊到呢

無

冇

可能純粹想做朋友都會換

好朋友只是朋友 還是朋友 不能夠佔有
好朋友瘋狂以後 就一個人走 無所求

你精我都精

今晚阿蛇請食飯

剛玩番CMB無耐，1個match都無.....
然後入到嚟就覺得.......姐姐真的老了。
大家都好年輕有活力啊！

Hello,我未頹完啊

姨姨如果我識嘅小朋友咁叫我，我實打佢

多謝你俾臉姐姐

搭嗲一句，見到紀律部隊或者做gym相都唔會add.....

張圖有聲嘅有絲巴安慰真好

我都唔知其實佢係搵仔定女

PTGF?

咁都好環保

佢都幾直接，都係好事嚟

近排無得約出街，dry talk左成個月玩到有啲攰

首先打鑊佢啊媽

機會過咗就無架喇

所以x之前 要停一停諗一諗
然後照x

爽快X哂無後顧之憂

我唔想俾人還拖啊淆底獸嚟架我

早

近排會唔會約未見過面既match出街

口罩就黎取代午餐肉

咩係TRB

2RedBeans

未聽過

大陸apps 唔洗試

早晨

我自己非三大degree，唔係太敢like master既
亦都唔會like外國讀U既，雖然可能係本地top up

律師、醫生都唔啦咁高人工，護士同老師就都會既

Master 俾錢就有得讀都驚
律師唔係tier 1 firm 人工都已經唔離地

Lawyer 過80k好閒呀

入到magic circle 應該唔會係cmb出現

T1 就係
Local firm 應該無咁多

準CA仔應該唔駛溝女

CDE

T1 2/3年過100k 啦

Local 兩三年係60-80? 我估

咩係ca

Home office變得更頹

US Firms - Cravath Scale - Newly Qualified Lawyer - USD190,000 per annum (equivalent to HKD120-130k per month) + bonus

Magic Circle Firms - Newly Qualified Lawyer - HKD80-90k per month + bonus (refer to Legal Cheek Salary List)

Large Local Firms - Newly Qualified Lawyer - HKD50-70k per month + bonus

Other Local Firms - Newly Qualified Lawyer - HKD35-50k

大約係咁

以我所知大部分人都沒有
除非最辛苦個隻Corp fin lawyer

我好怕做gym又無寫職業，一律當佢地係popo處理

其實我偏向match一係巴打一係govt。但試過like到個死popo 之後唔敢亂like。

教書又通常幾多人工

扮工緊

下 有冇高登account其實仲有冇人上高登

我profile 寫左No popo ....然後試過唔知情下like左popo頂....

Newly qualified 係grad +兩年？

部分專業人士也有類似情況。樣貌標緻的28歲女律師Zita坦言，試過結交異性朋友時，對方得悉她的職業後，態度180度轉變，甚至不理睬她，故參加極速約會時刻意隱瞞高薪厚職，訛稱做行政便算。

我識既fg 好似30-70k都有 印像中兩年後係double ?

LLB grad > PCLL (1 year) > Traineeship (2 years) > Newly Qualified，正常NQ年紀大約係25-28左右

Btw 一向以為us firm = magic circle
個fd人工有我四倍

女律師真係會出現依個情況，係ifirm做嘅比同齡嘅打工仔人工高太多

【高薪中女難拍拖】月入8萬難搵男友 港女：啲男人唔敢追我

Magic circle = 5 top tier UK firms
US firms 有啲人會refer as US whiteshoe firms

我好多時情願直接x咗，好過唔小心識錯人

我連扮都無

兩倍內仲可以接受 四五倍真係驚

呢個似樣
但入ifirm 只係佔lawyer 既好少數
好多都係做緊local soli 甚至轉入compliance 之類

睇圈子啦 利伸垃圾

Match 佐先講 其他再諗
Mud都x曬唔駛玩啦

我覺得過佐50k
人工差兩三萬分別未去到好大

消費模式都係差唔多
係儲錢差d

又12點

教徒大家又點睇
尤其天主教會唔會好煩

睇下你需求大唔大，忍唔忍到

哩d正ar，表明立場

除非佢都迫你一齊信啫
但都要睇對方信得有幾深

如果好好傾但發現對方中立或者偽黃都幾灰下

直接問
因為係好難溝通落去

政見同職業絕對係主要因素。

有時問落無佢咁勇武會覺得自己好廢

我識過一個黃但勁明顯係只想抽水嘅人......

有啲教徒一定要搵番教徒，除非你肯跟佢一齊信

有時我都會去睇藍絲fb，知己知彼嘛
起碼知道要點提防佢哋洗我雙親腦

直接問係最好。廢事等到沉左先知

至憎拎手足既血汗當光環戴係自己身上搵著數

好多問題當下唔問會唔記得左

有無咁易沉呀
沉佐都即刻浮番啦

都係架
問清楚嘍

我好易沉

但哩樣先最重要既問題。以後開場白係 你黃定藍

吉野家都食。仲話自己黃

通常我都直接問定先

佢黃咗去邊

我黃架 應該

真 棄game 了
太攰

抖抖先啦
急唔黎
我都試過

律師搵另一半要求過百萬年薪

男就唔會咁要求既
女就...哈哈小心冇人要

同伴

唔好意思，我食開加藤屋。
我連人地話交換WeChat 個d都唔想理

後面2粒字係咩意思

電話零大陸app
牛牛都忍痛刪埋

休息下先啦。可能又係哩度識到d絲打呢

我強制性令自己match左2個。

好似好難先做到

呢度得姐姐
睇唔上deedee

你識我咪知係咪真囉

我發覺如果對方係大陸人真係過唔到自己個關。仲要sd埋簡體字大陸新聞俾我。sorry, 雖然人好好但真係不了

Suggest 度唔小心x左個想like既係咪收得皮

可以係tinder or 其他交友apps搵返佢

80k 唔係無
但80 k 180cm 仲要浸過鹹水

最重要係鑽石王老五仲要揀你扮上菜仲多多要求既中女
你唔係女神級可能就難d了

正常呢個條件d女排隊溝佢駛鬼去speed dating

之前要番大陸聯絡大陸客
有部垃圾小米機裝

仔女成為支那人

呢度個個都好年輕，姐姐都只能搲水吹

好少80後巴打?

笑咗

努力d搵妹妹算

早唔知幾多頁，我見到18歲嘅巴打啊

贏晒

無話唔會，但首先要Dee dee有興趣識姐姐

本地貨既質素有保證d

女仔deedee 最多-幾多年

然後又變返陌生人

笑死

我一直R緊 連登哩個地方好似唔岩姐姐我玩咁

午餐肉口罩叫雞

絲打，u r not alone

我自己最多2-3年.....差太多真係難溝通

各自留係自己屋企慳番個口罩

你幾大先

食飯其實仲危險，就算一齊食飯都唔可以傾計

岩架
我一直都想識你喎

全部like完都係唔出聲
係咪假人嚟

好年輕啊姐姐三字頭啦

行山......真係不了......食飯一講嘢好易有口水傳播......

假人好過sales/marketing ......

繼續玩落去都好似冇用

想吹吓水嘅都可以tg:wssaaa

我已經半放棄狀態

發現可能match過同一個人兩次

我都係絲打，大家一齊R水吹無咩問題

我朋友講話靠呢個app有好多成功
係咪都市傳說

點解我冇得強制性令人地match我既

有既話
我要全職玩cmb 先得喎

咁同中六合彩一樣啫。實有人中架

女嚟

由細到大都未中過獎真係可以放棄

可能第一次就中大獎

政府文員仔

唔成功果啲人無出聲姐

好多人del app再重新嚟過

挑選哪位

係

我淨係想中一次大獎就夠。

女唔中總有d問題

女玩app easy mode 仲易過真人

其實我心入面最多接受到+1

這些機會....

+1.....範圍細咗好多

其實男女都係你睇我好者

+1/-6

我岩岩26
覺得如果搵個29既好快會有壓力結婚

女會唔會係太多選擇

我答你，唔會。

如果Tinder，Sweet Ring女仔著數好多

Sweet ring d 女低質到一個點...

唔關事 我估玩app既男女3:1到

Sweet Ring男要俾錢但女唔使

好多女學歷一般

我課過一個月金，但啲女唔reply

究竟幾時先可以出POOL

聽日。
出唔倒再睇多次尼個reply。

爆po就睇唔到呢個reply

Capscreen set 做wallpaper 每日都睇

玩佐一日 有好多極低質女like 唔想覆就Del app 了
Cmb 就個個高質

no

Sweetring啲女傾唔到 多細過21但好多都做緊野 唔知傾乜

玩下googoodnight
當練口才算 約人出黎好難

goodnight

我認兩個app 大家搵嘅野唔一樣嘅

CMB MATCH都已經難
goodnight 起碼個過程開心

好似有bot 引你課金

Down左兩日...請問係唔係bagel 先有得message 下人？

係呀 所以都好快del左

我精你都精

都係冇match 唔玩啦

X2

真冇 定係個個都睇唔岩咋